{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001417",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10051232",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 굿타임"
    },
    "text": "2023年5月にグランドオープンする新築リニューアル宿泊施設です。 この宿は計41室の客室を備えており、2023年4月には全客室がリニューアルされました。 近くには京義中央線西江大駅、2号線新村駅、2号線梨大駅、そして京義中央線新村駅があります。 この宿では韓国語を含む様々な言語で案内サポートをしています。 客室に入室するためには、いくつかの確認事項があります。 オンシーズン、特定日、祝日(前日含む)には料金が変動する場合があり、入室時に身分証明書を確認し、未成年者は入室が制限されます。 冬季の10月中旬から5月中旬までは(エアコンの使用が不可であり、全客室への駐車は不可です)。 金、土、日曜日および祝日を含む連泊する場合、貸室の追加料金が発生します。 デラックスA、デラックスB、プレミアム客室はそれぞれの等級に合う先に来られたお客様に優先的に割り当てられ、その後はランダムで割り当てられます。 ネットフリックスは個人アカウントでログインが可能で、施設を破損した場合はユーザーが損害補償をしなければなりません。 また、金、土、日曜日および祝日を含む連泊する場合、貸室の追加料金が発生することをお知らせします。 例えば金曜日から月曜日まで連泊する場合、土曜日と日曜日に貸室追加料金が発生し、これはそれぞれの客室等級によって異なって決済されます。 基準はスタンダード客室は1日50,000ウォン、デラックスA、B客室は1日60,000ウォン、プレミアム客室は1日60,000ウォン、プライムツイン客室は1日70,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この新築リニューアル宿泊施設はいつオープンしますか？",
            "answer": "2023年5月にオープンします。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "計41室あります。"
        },
        {
            "question": "客室のリニューアルはいつ行われましたか？",
            "answer": "2023年4月に全客室がリニューアルされました。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅は何駅ありますか？",
            "answer": "近くには京義中央線西江大駅、2号線新村駅、2号線梨大駅、そして京義中央線新村駅があります。"
        },
        {
            "question": "何語で案内サポートをしていますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サポートをしています。"
        },
        {
            "question": "客室に入室するためには何か確認事項がありますか？",
            "answer": "入室時に身分証明書を確認し、未成年者は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "冬季はどの期間ですか？",
            "answer": "冬季は10月中旬から5月中旬までです。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合の追加料金は何ですか？",
            "answer": "金、土、日曜日および祝日を含む連泊する場合、貸室の追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは利用できますか？",
            "answer": "ネットフリックスは個人アカウントでログインが可能です。"
        },
        {
            "question": "貸室追加料金はどのくらいですか？",
            "answer": "金曜日から月曜日まで連泊する場合、土曜日と日曜日に貸室追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 489,
        "QA": 327
    }
}